---
description: Aim Assist - 에임 어시스트의 설정에 관해 설명합니다.
---

# AimAssist: 에임 어시스트

와이번의 에임 어시스트는 사용자가 마우스를 움직이는 속도에 비례하여 비슷한 속도로 작동하여 에임을 보조해 주는 에임봇을 일컫으며, '고스트 에임(Ghost Aim)'이라고도 불립니다.

'사일런트 에임'과는 상관이 없습니다.

<figure><img src="../.gitbook/assets/menu_aimbot_aimassist_adv_en.png" alt=""><figcaption><p>Assist Settings</p></figcaption></figure>

## Enabled

에임 어시스트를 활성화할지 여부를 지정합니다.

## Aim Key

에임 어시스트를 활성화시킬 에임키입니다.

키 버튼을 클릭하면 '...'으로 바뀌는데, 이 때 원하는 키를 눌러 키를 지정할 수 있습니다.
또한, ESC키를 눌러 키 입력 모드에서 벗어날 수 있습니다.

### Strength

에임 어시스트의 강도를 지정합니다. 값이 클 수록 에임 어시스트가 강하게 걸립니다.

---

## Reaction Time

목표가 방향을 틀었거나 점프를 하는 등 갑작스럽게 움직이는 방향을 전환했을 경우, 이에 대한 반응 속도를 지정합니다. (밀리초 단위)

주어진 시간의 절반은 에임을 완전히 멈추는 데 사용하고, 나머지 절반은 다시 에임을 가속시키는 데에 사용합니다.

## Magnitude Scale

에임 어시스트의 배수를 지정합니다. 1보다 큰 값을 지정할 경우, 사용자의 마우스 움직임 속도에 해당 값을 곱하여 얻은 증폭된 속도로 에임봇을 작동시킵니다.

## Distance Scale

값이 높을수록 멀리 있는 적에 대해서 에임이 느리게 움직이게 됩니다.

값이 낮으면 멀리 있는 적과 가까이 있는 적에 대해 에임이 움직이는 속도가 비슷해집니다.

---

{% embed url="https://youtu.be/_0MEKxespoM" %}
